I know I can Be what I wanna be

I know I can (I know I can)
Be what I wanna be (be what I wanna be)
If I work hard at it (If I work hard it)
I'll be where I wanna be (I'll be where I wanna be)

個廣告真心正
好熱血

好撚煩

個廣告真心on9 成班力架

come come on 力架

超撚煩

最撚正係佢有幾個版本
網球個個最好聽

我都覺

嘈到仆街